daddy

u dont want to fuck with shady ~~~

cause shady will fucking kill u~~~~

唔好咁撚奀皮啦

我要出口diss em了

拖高哂平均年齡

but im 45 and im still outselling you

@車頭
好開心啊

i miss u

個風吹你返嚟牙

六個鐘前依家先rag

連登個@嘢壞咗啊

冇得睇佢啲pm

我有

on9999

你個人唔夠hip hop啊

淨係識congratulation

miss u

is my happybb TvT

好唔鍾意 但人哋細過你所以你要忍55555

一定係咁仲要細成6年55

唔鍾意但要忍ok